一年容易又中秋

畢咗業半年 眼界已經窄咗好多 不知不過已經變咗隻奴隸獸 有冇人有同感

奴隸獸仲有時間去游水？

又考古

I see